竇娥冤，雲yaya被禁賽3場，及罰少少錢

Wenger has been banned for 3 matches for the first time in his Arsenal Career. After attacking Mike Dean post Arsenal X West Brom match.

Nottingham X Arsenal
Chelsea X Arsenal
Arsenal X Bournemouth